今日個天又好似去左歐洲咁，有咩地方好去chill

沙灘

去投票

睇嚟上面都仲未開到工

熱撚到仆街